Hij leerde te spelen bij zwaar kaarten en smijten met geld op het gras, totdat hij opnieuw en opnieuw te komen naar me toe en bid ik hem een voorschot op de vergoeding, opdat hij zich van zijn schulden van eer.
Hij probeerde meerdere malen om te breken met de gevaarlijke onderneming waarvan hij hield, maar elke keer de invloed van zijn vriend Sir George Burnwell, was genoeg om hem weer terug.
"En ik kon niet verwonderlijk dat zulk een mens als Sir George Burnwell moeten krijgen invloed op hem, want hij werd vaak bracht hem naar mijn huis, en ik heb gevonden dat ik nauwelijks kon weerstaan aan de fascinatie van zijn manier.
Hij is ouder dan Arthur, een man van de wereld om zijn vinger-tips, één die waren overal, gezien wat een briljant talker, en een man van grote persoonlijke schoonheid.
Maar als ik denk aan hem in koelen bloede, ver weg van de glamour van zijn aanwezigheid, ik ben ervan overtuigd van zijn cynische toespraak en de uitstraling die ik heb gevangen in zijn ogen dat hij die moet zich diep gewantrouwd.
Ik denk dus, dat geldt ook voor denkt my little Mary en een vrouw snel inzicht in karakter.
"En nu is er alleen zij kunnen worden omschreven.
Zij is mijn nichtje; maar toen mijn broer overleed vijf jaar geleden en laat haar alleen in de wereld die ik haar aangenomen en heb gekeken op haar zoals mijn dochter.
Ze is een zonnestraal in mijn huis--zoete, liefdevolle, mooie, een prachtige manager en huishoudster, nog zo mals en zacht als een vrouw kon zijn.
Zij is mijn rechterhand.
Ik weet niet wat ik zou doen zonder haar.
Slechts in één zaak heeft zij ooit tegen mijn wensen.
Tweemaal mijn jongen heeft haar vroeg om met hem te trouwen, want hij is dol op haar toegewijd, maar iedere keer dat zij heeft geweigerd hem.
Ik denk dat als iemand die hem in het rechte pad zou zijn, en dat zijn huwelijk misschien veranderde zijn hele leven; maar nu, helaas!
Het te laat--forever te laat!
"Nu, meneer Holmes, Je kent de mensen die onder mijn dak, en ik zal verder gaan met mijn ellendig verhaal.
"Toen we de koffie in de salon die avond na het eten vertelde ik Arthur en Mary mijn ervaring, en van de waardevolle schat die we hadden onder ons dak, waardoor alleen de naam van mijn cliënt.
Lucy Parr, die had in de koffie, ik ben er zeker van, verliet de kamer; maar ik kan zweren dat de deur gesloten was.
Mary en Arthur waren erg geïnteresseerd en wenst dat de beroemde coronet, maar ik vond het beter niet te storen.
"'Waar heb?'
